真相大白！曾偉聰係白警

真實件事發經過

六歲兒事發前曾高呼「我支持香港警察，你們可以打我了！」。
我地睇到嘅經剪接片段係白警曾偉聰大義滅親，私了藍絲六歲兒，佢係手足嚟大家誤會哂！請廣傳不分化！

手足（連豬喊）

藍屍割蓆

垃圾post，請掉頭離開